屌你Sun's getting reeeal low (105)

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-99

100:NOW IN PRODUCTION (100)

101:Small-Circle: Housewarming (101)

102:Since 2008 (102)

103:舊同事 (103)

104:永遠懷念喵喵 (104)

向高登許願系列: MCU演員Wish List
Orlando Bloom
Jude Law
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz
Elle Fanning
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Taika Waititi個樣
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - Ben Grim (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Nikolaj Coster-Waldau - Robert Reynolds(Sentry)
Aaron Paul
Rami Malek - Moon Knight

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

小圈子清理門户

認住呢條假膠
沙贊 #861
(舊名包括判官、正義聯盟Flash)
此撚屌三番四次於小圈子做假膠撩交嗌，出到去就扮中立和平大愛撚放冷箭，其態度之惡劣引起小圈子眾巴絲不滿甚至多次圍屌，惟其面皮奇厚，死不悔改亦賴死唔走

現呼籲各位巴絲合力抵制假膠
直接block鳩佢
唔block都唔好回覆佢
由得佢快樂地單機

假膠亦有可能以分身混入小圈子
故建議大家見到新人入po要提高警覺
請 善 用 起 底 功 能

慎防假膠 人人有責

假膠事蹟/巴絲圍屌傳送門：

新post記住正皮

新po留名 勝利巴係邊度睇iw劇透？

留名

咁衝出黎柒個D叫唔叫假膠

有冇人改
With a box of scraps 張圖

貼返過黎先

post:

睇左runaways未

Lm

仲未有新既moive calendar
fox今年10月個檔期本身係諗住做d乜

虛4 2？

呢套我係戲院睇到呆撚咗

LM

fox那來的自信
到上年年尾都唔死心

出左喇咩

咁heimdall自己知唔知體內有石？
仲要連odin都感應唔到
thanos分分鐘到炸船嗰下見到heimdall先知原來佢有石
咁就接返你話粒石唔想走

出左3集喇

russo有講過iw thanos未必會齊石架
所以可以估iw搶到邊幾粒
space同reality就搶硬架喇
mind就…再估下先

同vision一樣
一搶石就玩完

要補充下
之前咪話唔明個lego劇透點解喵妹要攞vision粒石
後尾見有解釋話係thanos操控左mind stone+vision
所以喵妹整左個裝置攞粒石出黎

連punisher都未睇完
拿拿聲睇埋先

睇緊 想問下日本妹個呀媽係咪dr strange出過？換咗人做但係係咪同一個角色？

話就話係同一個人

原來套han solo同iw美帝同一個月上

老迪捉蟲入屎忽
但講真 iw應該贏
套han solo勁多問題 又換導演又演員唔拍又盛

利申 sw撚 兩套都會入場

睇咗JL
控制好expectation之後睇反而唔係咁差
CG場面幾華麗
不過有幾幕好假
故事連貫性麻麻
除非睇哂上幾集
如果唔係都幾難FOLLOW

BTW WW好好J

一開始話拍Han solo就覺得failed，你搵第二個人做Han Solo 實有人唔like
同埋想將star wars push返去五月上又係
大家每年都習慣左十二月有star wars，突然又去返五月
你搵ep9去同iw比，我就覺得可以一戰嘅
一套外傳就真係輸
不過ep9原本係19年五月上，之後又去返十二月，避左avg4

而家d cg咁勁整返後生福伯拍han solo好過啦

唔係話佢唔想做咩

大佬唔好叫佢跑跑跳跳啦 成七十幾歲人

但鐘英迪有第五集

indy福
拍返以前啲franchise唔係問題
見佢拍2049拍得咁開心就知
問題係佢好憎sw
佢幾廿年前已經想寫死han 而家終於如願以償
叫佢拍多集前傳佢真係睬你有味

終於睇完punisher
後面幾集有好少少
但overall都係麻麻
佢整死光頭佬嗰下我即刻諗起oberyn

求lego圖

四已經好麻麻,仲要五真係

喺上個post貼過link但條link死左
得weibo翻譯版 殘體注意

4真係當黑歷史算
諗起以前成日話搵肥底做新indy都幾似

剛剛睇埋last ep

我比滿分

睇咗runaways頭兩集
喂屌你幾好睇喎
有興趣繼續睇落去

我都覺 唔係話超好睇 但係每樣野都啱啱好 係無打鬥位
btw 第三集nico同alex

a4 有埋1940 cap嘅場景

新post留名

A4有咁多Flashback

分分鐘大半套戲都係flashback
咁係咪好大機會有peggy

iw cast緊一對2歲既孖仔
好多人估係wanda同vision…

Vision定柒銀

屌你
Jude Law cast咗做Mar-vell

高登許願list

頭先立眼以為 FAKE news
點知

CAPTAIN CANCER

今天稍早，Variety在一篇獨家報導中指出，《驚奇隊長》劇組已經鎖定了本片的男性主演人選。

根據他們的消息來源，裘德˙洛（Jude Law）目前正在與Marvel Studios進行演出合約的協商，未來我們將有機會在大銀幕上看到他與本片主角－飾演卡蘿˙丹佛斯（Carol Danvers）的布麗˙拉森（Brie Larson）演出對手戲。遽聞裘德有望在劇中飾演的角色是華特˙洛森博士（Dr. Walter Lawson），在漫畫裡，這個名字是初代「驚奇隊長」馬佛爾（Mar-Vell）在地球使用的身份，馬佛爾在日後成了卡蘿˙丹佛斯的心靈導師，教導她逐步適應自己獲得的超能力，卡蘿在未來甚至會繼承「驚奇隊長」這個英雄稱號。

對於這則報導，Marvel方面並未發表任何評論，因此其真實性仍有待確認。

裘德˙洛近年參演的電影作品包括《歡迎來到布達佩斯大飯店》（The Grand Budapest Hotel）、《亞瑟：王者之劍》（King Arthur: Legend of the Sword）......等，在明年上映的《怪獸與葛林戴華德的罪行》（Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald）裡，他也將飾演年輕時期的阿不思˙鄧不利多（Albus Dumbledore）。

有趣的是，在小勞勃˙道尼（Robert Downey Jr.）主演的《福爾摩斯》（Sherlock Holmes）電影系列裡，裘德˙洛也曾扮演過約翰˙華森（John Watson）一角，如果Variety的消息屬實，那麼Marvel Studios繼班奈迪克˙康柏拜區（Benedict Cumberbatch）與馬丁˙費里曼（Martin Freeman）之後，將有可能齊聚另一對經典偵探搭檔，或許觀眾也能開始期待這幾位演員未來在大銀幕上的互動。

儲齊兩對 Sherlock+Watson

正呀，集郵成功喇

俾你地搶先一步po左

搵唔到source

如果係真
咁就真係Infinity War
無止境咁打返哂以前啲Boss

剩係搵到呢條

Btw 早期iw開拍咪傳過話cast左peter dinklage既,應該同上面lego spoiler有關

幾想一次過見返哂以前boss

Holmes assembly

我都想Rooney入MCU，幾時成真
但覺得佢唔會

唔洗DLC都可以見返晒佢地

頂爛市 Coulson 幾時有news呀屌你

屌你...

今季aos季尾可能望到thanos隻船車尾燈既
唔洗灰心喎

應該最多遇到thanos d卒 跟住有外星人同佢地講thanos準備統治宇宙

我覺得marvel成日收集埋d一齊做過野既人係因為有人介紹
又可以問下已經係mcu既人條友掂唔掂

如果咁多戲份
會唔會唔係Flashback

屌那媽
終於發功成功
儲齊兩對sherlock watson

之前傳係daddy barf吖嘛
成套戲都重新建構回憶

有1940 cap 會唔會有埋asgard加odin frigga

次次講起rooney就諗起爸爸媽媽au
經典重溫：

佢入mcu仲可以同仙姐團聚

vision同wanda ff對仔呀

想睇red skull呀
究竟俾tesseract彈左去邊

barf睇啲同石有關既回憶
a1>tesseract+sceptre
cap1>tesseract
barf阿智既話應該係reality 會唔會有麻辣雞

sor
以為講番佢地細個

頂，傳銷咁

記唔記得阿智個蝴蝶結系列
原來仲有出新

第一幅圖

果陣以為佢地會一齊
點知佢有索女唔食
食件垃圾

朋友 要唔要去迪士尼上個課程?
包保對你人生有正面影響!!!!!
如果你岩聽 重可以加入我地mcu有錢一齊賺

真係諗極唔明點解會揀件公廁
不過話唔定係lizzie睇唔上佢

層壓式
推介多個演員俾我地 片酬仲可以加多幾個%架

如果jensen ackles當日做到CA

終於睇完罰叔 S1
明白點解咁多人話愈後愈麻麻

只能講，所有睇完DD S2既人
都係期待緊Punisher既故事
而唔係Frank Castle既故事

好難想像
正如湯老師做im咁

我覺得係後面好過前面
前面太多支線 又拖得太長
觀眾睇完dd s2已經明白佢屋企既悲劇對佢影響好大
到自己劇仲用咁多篇幅講就變得好重複

新嚟報到 話說我覺得12月4-5號好大機會出IW trailer

E10收左條爛鬼條先開始好睇

我明佢想帶出退役軍人問題，但拖到咁後集數先爆真係過左火

第一集真係好有DD種街頭風格，好正
愈睇後面，再回顧返E1就好似有好大斷層咁

之後變左講軍事查案，風格上就好普通，變到個故仔又冇魅力

佢好明顯係想配合鬼佬口味
探討退伍軍人同gun control問題
但我地睇唔單止代入唔到 仲拖慢晒劇情
本身真係諗住睇佢仇殺黑幫
點知今季收晒火 ep1一開波就殺晒啲人
唯一可以讚就係啲角色寫得幾好
frank同micro真兄弟

睇左JL, 其實又唔係話好差
但組隊打boss成條線都幾弱下

出面有件N字頭係咪打手嚟
見佢狂開/回post吹奏dc

佢兩條友仔既互動位，真係世界級
暫時咁多套既拍檔角色最like就係佢

我都有留意 痴線佬

幫工頭含

啱啱睇到antman and the wasp個boss叫ghost
上網見到係Ironman嘅反派
有無巴打可以講下係咩人

賊

專偷企業資料搞冧人地公司

姐係可能會搞pym?

見佢其他post都係咁
就算唔係狗都係工頭打手

同蟻撚鬥偷野 好似幾正

foggy同dd都好兄弟架
不過frank同micro由frank唔想理佢到一齊出生入死
仲幫micro照顧埋頭家
真係睇到關係既轉變
micro老婆錫佢嗰下幾驚又要嘈幾集或者關係決裂
好彩好快就傾掂數

呢張圖係堅定流呀

唔出奇 通常d細路唔鍾意自己父母個角色

大奶 靚女
雖然睇落蠢同老土 但真係正

完美 唔洗講咁多

乜都假 俾20個人以上屌過

結論
TH鍾意西隧同膠波仔

套劇個焦點錯哂
俾番punisher我呀

第二季啦

TH食開屎,但連屎都飛佢

佢以前仲同jessica傳過緋聞

點知原來佢中意食公廁
搞到而家唔紅 收哂皮

Jessica好靚

睇戲都知 有正家姐唔食 食個醜o靚妹

佢氣質好特別 好有韻味
原來冇加佢落wish list 加返先
可惜佢已經入左fox

佢真係執到啦
又食過jessica 又食過一姐

有冇得加埋Rooney?

原來未加 咁加埋佢

睇晒3集runaways
暫時唔錯

睇左六集Punisher
Micro煩煩地但算有用我忍
差婆好煩但正義行先我忍
但屌,個Lewis又無用又好煩
個演員之前做11.22.63又係做呢d覺得世界欠左佢就要全世界都要同佢一齊仆街的角色

anyway Ben Barnes

btw Kat Dennings好似由細到大都係咁大唔係假既
不過一路以為TH只係鍾意大波妹
估唔到佢係有西便是娘

不過因為佢地二個一齊過下
結果有Loki同Darcy既fanfic

billy同micro個角色係寫得幾好
差婆同Lewis就…

嘩屌
想像唔到loki同任何女人
班迷妹一味ship佢同智/grandmaster

th鳩痕起上黎飢不擇食

偽勝利巴出面個post
講中哂 班狗駁唔到
btw笨大同老人k好痴纏 笑死

Micro算balance返但我麻麻地佢性格
不過都係好人我忍

你竟然唔知
好撚耐啦,back when佢地一齊個陣個時出左堆囉
開頭都唔明點解會有呢pair
以家諗諗下,係喎佢地現實date過

紅字sad but true

兩年前既11月24 marvel出左civil war trailer

新 加入，LM

班狗只可以打同撚
一講道理就冇晒影

btw見到佢兩個咁有愛都好欣慰，如果150變返以前咁西痕就好

infinity war trailer係邊

你好

打狗要睇戲先

佢地一齊都講緊智1嗰時啦
咁多年黎真係冇見過佢地既fanart/fanfic
迷妹好可怕

歡迎

見佢地今次謝哂皮
咁啱可以用frank聖戰新圖

盛傳係4號出
我褲都除定 再唔出就燒marvel

我岩岩望過呢排ao3因為智3上左又多左幾十篇
fanart好似唔覺, manip反而以前見過
不過問一問google大神佢都出到啲俾我,揀張正常向既貼下

其實外國有冇話DC 係 DLC 嘅概念

其實算唔算大巴大巴刮落班dc狗到
可能老迪真係陷害dc 用套coco都已經截晒你啲票房
票房冠軍一星期都keep唔到

智3 coco前面夾擊 再擺套punisher

跟住出IW trailer(可能)
最後出超必-Star Wars收你皮

老迪：你地想玩合家歡呀？我就出套真合家歡coco撼你
又marvel又動畫又sw
老迪逼害dc confirmed

1/12
Aoshit S5 首播

iw崔那痴住出 賠率幾多

同堅仔唔屌dc狗既機率差唔多

又係到吠

吹b波呀
汪汪汪汪
對住你地班汪汪
唔吠我驚你地聽唔明
利申：識講人話

流浪狗好可憐

雞黎架

其實都岩
出年DC得返套AM年尾上
更加唔洗講年頭到年中都會係MCU天下

JL上映已經係最後可以大J特J既時間
點知負面聲音不斷，自然踢幾踢就發狂

淨係覺得好好笑
仲慘過老人k派屌你祝福
呢排見證左兩隻被逼癲既狗
大開眼界

150真係唔話得喇
見隻細狗窮途末路都唔幫手

話晒兩個一樣係自作聰明個類狗嘛

老人k好笑喎, 起碼笑得出

兩個都俾小圈子逼癲左
從此立志狙擊小圈子 瘋狂點我名
但佢仲低質過150
分分鐘連150都想割蓆

屌你

做乜又死返入黎

啲吱吱聲 小學雞到我都唔好意思答佢

係時候考驗下150係咪真係想做和平大使，柒到仆街都收留佢

150同佢唔同啦, 起碼150真係有睇好多Marvel/DC電影+漫畫野
佢最大問題係態度, 以為佢自己果套先係岩

呢隻? 算啦我都唔撚想講喇

發現出面幾buy The Punisher
Marvel小圈子post反而係屌得最甘

150以前仲好鐘意FF劇場

仲要而家睇怕之後都無工頭
無得再幫工頭含

出面個post又有精神崩潰

又多件 自言自語

就快逼死班DC手腳了

癲到開始鬧全世界觀眾無tastes 比marvel洗咗腦
唔好理佢睇佢講到幾多版

漫畫死忠嚟
拉埋漫畫嚟講了

真係自己噏咗九個字

今次無大戰，但反而仲整癲左幾件

壓抑得好緊要 預備咗大戰一場 但係好似打落棉花咁

JL拍成咁射唔出

因為JL冇心理醫生駐場

冇錯

果個唔係marvel fan嚟咩?

曲線緊咋

一個比一個癲

有啲分身feel

屌你正常點會一入post 就爆seed

佢第二頁已經有留言

就係話心諗I can't believe it嗰個

成班笑鳩人 搞到人地痴左線

係喎

仲等緊佢出句金句 原來一早有
屌你 汪汪汪汪汪 i cant believe it

你地仲要搞死幾多個

你地有無外國frds?
有無收藏comics?

真心好唔鍾意呢種吹噓自己美漫知識又要電影跟晒漫畫咁既死忠

佢初頭好好地，係唔知邊個位踩親佢條漫撚尾

如果一撚樣我洗鬼入戲院咩...

正

豆腐仔好落力推返d post上嚟

佢去咗睇mos

我都睇緊
暫時仲係覺得mos係dceu最好個套

屌你地
追post笑到我仆街
接二連三有dc手腳被逼癲
我地責無旁貸

下個post名：
汪汪汪汪get help

再下個post名：
i can't believe it

見電視做緊mos 貼張gif應下境先

我都想推返舊年個post上黎，原來推唔到
[url][LIHKG第一次世界大戰]Marvel vs DC - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

教岩時間貼過去會唔會破壞哂d氣氛

第一頁見到某回復，笑左
差不多舊登所有玩開英雄POST既M撚/DC狗都已經過左黎

貼左去mos post

想知艾狗有冇過黎
同150翻撻

開左第二次世界大戰post

69組合
以前趣巴成日阻佢兩個互含

[url][LIHKG第二次世界大戰]Marvel vs DC - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌你地係咁喺mos post貼嗰張gif

又唔知要逼癲多幾多隻狗了

連登Arkham Asylum

候選新post名：

汪汪汪汪i can't believe it

post名緊係用返自己既語言
堅叔好波

汪汪汪約完囡囡又翻嚟
連登免費娛樂

屌你 and I can't believe it are more fun

無知一問
點解babygroot無入黎比人sm?

其實佢正常都唔會入黎
佢態度有問題姐但唔係弱智既
同埋明知人地唔歡迎自己入黎有乜意思

唔歡迎先好玩
呢個post係我失落既時候比到好多歡樂我

連登Asylum越黎越多人

大家要比多d關懷同愛

得閒去抽擊下條垃圾babygroot 先

巴打識玩
同我一樣咁玩先有趣

追緊隔離post
睇dc用白花油

人地iq150 梗係唔係弱智啦
不過話唔定佢入黎都會單機得好開心

弱智到咁DC撚都唔會想理你架

呢度係連登虐畜區

睇到E10見到呢句覺得幾認景

叫左你地唔好虐畜

令我諗起dc狗屌到marvel撚發癲報復

瘋火連天

見到推快左咁多以為出左Trailer消息

預熱

有trailer既個速度應該唔會係咁

突然醒起某版有隻字打錯左，柒了

大家眼前有更加柒嘅嘢睇放心

冇入marvel post一排，你地幾時養左隻DC狗 好似transformers狂派果隻芝娃娃

史上最柒既狗 芝娃娃

大家都係抱住睇表演既恥笑心態咋

屌 到底高登果班有戰力既狗係咪俾趣仔馴化哂
搞到而家得返啲有瘋狗症既係到吠

突然諗起
bvs嗰排班狗好興話dc係贏未來
幾套戲過去了
佢地既未來到底幾時先黎

世界末日之後 dc犬會係最後生環者
然後dc神話就會流傳後世

以前都仲話有ck哥同hq呢啲有返咁上下戰力既狗
後期已經得返150同艾狗互含
而家仲衰 撚得大力少少就逼癲哂班瘋狗症

dc已經帶領一眾犬隻到達新天新地
信奉dlc為真理

呢代啲連登dc狗唔捱得
想當年阿婆我可以同高登既dc狗大戰三日三夜
戰到唔訓都得

跪求趣仔撚狗實錄

小學雞嘈交嘈三日三夜講到自己好似好威咁
笑撚死我

趣狗撚仔

依度有個癲得好晒利

whatever啦
反正比人撚o既咪又係你地

變左怨婦了

全場冇狗頭得芝娃娃
公海散發緊一種自由

你而家上舊登影視台應該仲見到大把佢開既撚狗post
全盛時期就有呢個經典post

大家要多d關愛被逼癲犬隻
就黎要成立一個連登影視台愛協

次次睇智1佢條眉都係金色就覺得好柒

而家見好多dc9個個都轉哂行去做sales 一見有其他人正經小小討論dc野就衝出黎係咁講：啊邊個邊個係漫畫唔係咁架

150都開始跟返風向航行

人地做緊清泉想洗底呀
唔盲撐唔參戰

我都覺
iw崔那要幫阿智補返個眼罩

好唔習慣佢盲咗

好流咁

九成係假圖
不過4號可能性好高

笑死我
睇緊marvel啲智3訪問片
但條條片啲cm都係催iw崔那
個fandom開始失控喇

俾幾條link你地圍觀下

真係等到燥燥地

Patience

剩返半年都唔出

成日出訪問都關愛dc大眾既輝神: 大佬迪唔好出住先啦，dc狗見到會中風嫁

屌你！

原來仲有半年咋

美帝 5月1 香港好似4月尾上

marvel plot twist: the infinity war trailer will drop after the movie avengers: infinity war

之前成日以為係2019年先上
而家已經就黎2018

sorry!已派完明天請登記有機獲取限量屌你祝福

我地要開始做好心理準備
連續2年有avg睇
LET THAT SINK IN

fb啲料唔知真假 睇完就算喇

一位國外網友宣稱已有《復仇者聯盟3：無限之戰》預告片，新預告片大致與SDCC動漫展洩漏的側拍版差不多，有些許的新畫面，新畫面包括東尼史塔克跟美國隊長道歉，新鋼鐵裝有翅膀和變形能力，涅布拉和葛摩拉分別在不同行星上戰鬥，薩諾斯用靈魂寶石恢復死亡女神海拉，預告片總長2分15秒..

仙姐會唔會做左mcu既death
thanos想溝佢

點解daddy要道歉

未必係因為CW既事既

同埋如果係因為CW要道歉, 都唔係幾合理
明明果陣收尾係隊長道歉

上次ca認左低威先,之後im應該為搞到佢地變通緝犯/打交所以道?

邊個fb page

互道

屌你!

其實都好 証明daddy好愛大家

唔簽accords係佢地自己決定黎架喎

想問想睇美漫係咪由infinity gauntlet開始，跟住infinity war? 另外邊到有實體書買？我唔想用佢嗰apps.我見到civil war 有complete set，成三千幾銀，不過好靚

@Damian_W

傾唔岩數搞到大家朋友開戰?,成隊avengers分裂?

好開心有人留意到daddy道歉嗰句
我都希望唔關cw事 事關太多人屌daddy係仆街
自從aou後就too much hate for tony in this fandom
再要佢揹鑊/認死狗我真係寧願佢死算

咁即係大家都有責任
點會係daddy為左搞到咁而要道歉

銅鑼灣糖街有間專賣美漫

永遠都支持daddy
雖然佢搞咗ultron出嚟 但係佢先係最為大局着想嘅人

AVG3 = 智吹雞鬥姐夫？

原來係私怨

變左溏心風暴

Civil War個Complete Set昆水架

上法庭爭infinity stones

可能大家都有道歉呢,到時就知啦

daddy喺a1上完太空就知遲早出事
但一路冇人聽佢講

屌
呢度唔係法庭 唔需要證據 我隻手套就係證據

我冇左隻眼就係證據

Fury: what?

Fury: Say that again you motherfucker

好似sw咁 太空家庭糾紛
keeping up with the odinsons

Fury係咪未試過係mcu講motherfucker

You kiss your mother with that mouth?

開頭就搞到自己中毒 後尾上太空搞到抑鬱
之後想幫大家又整咗ultron 好彩整番vison
到政府要嘈 佢係最唔想大家分開個個
錢 裝備 呢啲唔講
最熱心個個係佢 可能要到iw大家先明佢苦心

利申：daddy死忠

[tony stark defense squad]
成班avg得rhodey一個真心對佢好
個個都當佢痴線/賣隊友 所有野入晒佢數
為avg做咁多野都冇撚用 到頭來一鋪清袋
希望iw佢同gotg玩好過

果度有兩間

其實Cap都尊重佢既
佢只係一直強調既然係一條team就應該do everything together姐
呢點又係同Tony有衝突

同埋本身AVG班人都唔同BG
Cap我覺得都係得Nat真正了解佢
Failcon都對佢好但硬係覺得唔同層次
不過咁先好, 郁d就話family但明明角色之前有conflict就唔好睇啦

智3 7.9億now

靚波呀智
今年大滿貫 下年iw會點

我見到一堆ht

到時真係要買番幾隻Q版玩下
CW果陣淨係買我隻CAP
Black Widow銀髮好吸引

又要出後樓梯罰企

Cosbaby 好一般
買過一隻1/6就返唔轉頭

幾時到連登

我至在過下癮, 唔係儲
之前spiderman果d都整得幾好既

就啦,而家有幾個都痴晒線

funko都係啦
都唔知買邊樣好

cosbaby正常個身做得無咁detail但今次智3個2款智都好有誠意
如果iw都係咁真係要買買買

原來呢度都有人玩ht 分享下先 我由以前每隻都唔同pose變到而家隻隻罰企

我都好想儲到咁
窮撚得啲彈彈頭funko pop

大超原價幾錢？
我尋日一次過訂左WW flash aquaman

我呢隻係會場特別版黎，普通應該加減50左右

FUNKO POP你買限定個啲計埋運費都唔平啦
雖然點都唔夠1/6貴

btw funko 啲上色質素幾參差,見唔到實物都唔建議買

[/quote]
大超原價幾錢？
我尋日一次過訂左WW flash aquaman[/quote]
ww ok flash冇頭雕+suit接收唔到 海馬王等下年solo

大超原價幾錢？
我尋日一次過訂左WW flash aquaman[/quote]
ww ok flash冇頭雕+suit接受唔到 海馬王等下年solo[/quote]

ww ok flash冇頭雕+suit接受唔到 海馬王等下年solo[/quote][/quote]
大超JL ver好似淺藍色+鮮紅色柒到仆街
不過應該追唔返BvS ver
海馬套solo衫見人見智 頭先岩岩有leak
我覺得好似痴左d貝殼係身咁

屌 一見到ck係deceased就笑撚左
呢度都可以整返個
起碼有3個係 - 瘋狗症

我係外國 ebay買過homecoming tony揸住頭盔個隻 都係2xx
啲上色其實好核突好多都出晒界

本身有諗過儲funko 但質素實在太差 買唔落手
cosbaby以ard一舊水既價位黎講 我覺得質素算ok
marvel同sw都有買過
想質素再高啲既q版就要買黏土人

講開ht
次次睇im3集體自爆, ultron v im, cw機場大戰 etc
都覺得睇緊一堆ht互揪咁
睇到好肉赤

[/quote]
大超JL ver好似淺藍色+鮮紅色柒到仆街
不過應該追唔返BvS ver
海馬套solo衫見人見智 頭先岩岩有leak
我覺得好似痴左d貝殼係身咁[/quote]
呢套？
我期望係body包膠露紋身

無奈im3最後全部im黎哂，但好快就比人拆哂 比多十幾分鐘其他im出下場都唔得

有望今年mcu三套都過8億

出得最多既42就最撚垃圾
一下子出咁多隻 又光速收皮 我都淨係對幾隻有印象

其實原型機得11隻 其他全部換parts同換色

上圖 睇唔慣
知唔知呢套甲咩來頭？勁過JL入面果套？

ht有冇出哂咁多隻？

未有真崔那睇 睇住啲fanmade先

唔知你地有冇睇過呢條

有支那迷妹剪左條mcu版

呢條好難睇 唔知做緊乜

勁零碎 人地style係咁

一開始我心諗，做咩一齊去探martha

最match係個filter
aou本身就係又青又黃

咩事
手機load唔到段片

Load到啦

痴線 直頭唔係崔那嚟嘅
係未後期嘅footages

btw 已backup

影視台烏托邦

sniper去晒放假？

大罷工 佢地都想要崔那

狙擊手失業了

出左門口先見到
靠各位backup啦

隊長

射緊精

黏土人ok既，仲要大跌價
有隻aou 43，有埋人樣，幾正

如果係美國可以直接去target搵既
不過睇人話都係好參差

有冇人有興趣要hot toys 隻im Mark XLVII

接茅果個邊個黎?
PS: 特登姐住vision額頭

CA嘛

HOLY FUCKING SHIT

原來留左鬚真係會有人唔認得
唔怪得大超同ww咁都過到骨

[black]Collector搬左竇？[/black]

我用手機睇都唔係好肯定係咪佢

呢隻嘛 我有買
嗰時喺舊登仲同喵嫂貼過一堆換衫仔相

好似冇？
都係knowhere黎？

睇身形同頭髮fing起嗰下都似係佢

竟然有片睇

至於vision
會唔會已經搶左石
定係cg未加石咋
係咪喺wakanda俾thanos控制左 所以喵要困住佢 等喵妹攞粒石出黎

我地post有冇人唔會睇片
冇既話就唔洗細藍字？

呢條友到底咩來頭
放完流出圖仲有命放片
仲要係未加cg既footage
肯定係輝神黎
放少少製造話題預熱個場

手機load唔到既

gotg條片唔見rocket同groot
見有人估佢地就係lego劇透講咁
同阿智去左新星球搵武器
即係呢張concept art

仲有gamora竟然喊
會唔會係drax衝出去同thanos隻揪 瀨左野

wanda出技嗰下條腰向後拗到拱橋咁
柔軟度真係世界級

會唔會係未落cg
然後gamora係見到老豆

講起又講 之前條leaked trailer gotg+im spidey dr strange係唔知邊個星球打thanos又係冇左groot同rocket

平時拍rocket groot戲份有人mocap/實體公仔架嘛
呢場都冇
gamora唔似咁emotional喎
佢見到老豆應該想殺左佢先啱

但有幕係thanos一手揸住阿智個頭
會唔會係緊接住智3 炸船戲份黎

marvel而家：

崔那未出就已經流出footage
再咁落去 成套戲都流出埋 都仲未有崔那

呢到幾多個鐘
有人陪我又唔介意

忍唔住睇咗

有巴打開台is ok

馬拉松式non stop

戲算啦

真係有人計過
including movies, television shows and short films — would take you 7 days, 14 hours and 29 minutes to watch

其實舊登小圈子初期真係有開過台一齊睇mcu
可惜開台嗰位手足之後做左150隻狗

仲係咪到

AOS S1+CA2
點可以skip

小圈子初期開台講緊aou嗰時
佢消失左好耐喇

一陣播七日成班暴斃 無得睇iw

戲算啦 劇真係會死

唔好馬拉松式了 播到兩點左右好收台第二日播

Russo Bros貼張咁既圖係...?

之前有人出guideline教人跟timeline剪馬拉松式MCU

3粒鐘？？？
3日？？？
3星期？？？
唔講清楚咪洗旨意走呀！！！！！！

三年

套戲會早過崔那出

話俾你聽整緊avg 3咋

其實只係復3咁解 唔好ff咁多

meow meow?

Wah diu 無上一陣咁多新野
又要打丁

Russo bro好鬼馬

全部都係a3新look?
Cap著返舊suit?

而家覺得係3個鐘後出崔那

iw 有wasp咩？
btw lizzie 好正

係囉我啱啱都有諗係咩setting
智又咁快有返鎚

見到rhodes cw重傷完又著返甲 硬係覺得立晒flag

有wasp 會唔會ant man2 timeline發生係iw之前

唔知佢咩setting
daddy着mark 46
但係wasp antman都係新衫 bw又金頭 lizzie橙(?)頭

哇diu buck 出哂水
Rocket喱喺stan lee後面好得意

好似confirm係cw後 同蜘蛛仔一樣

暗藍suit

連鷹嫂都有份 真係估你唔到

輝神落埋場影好搞笑

留意返
呢輯相可能係上次mcu photoshoot影落
咩人都有份

又話無mother fucker份

鷹叔除左換左個潮童頭之外全部一樣
下面全身張圖都唔係ronin suit

Ronin suit唔係avg4咩

Oh係咩 好似撈亂左

痴線BUCKY型到

點解突然咁多野睇

where is son of coul?

又baby groot又喵喵又有返隻眼
可能只係雜誌相only
唔好太糾結setting喇

Cap剃左鬚先影

有鷹嫂都冇阿輝

留驚喜位

THANOS第一滴血?

阿輝繼續頂爛市

好想睇崔那呀
流出手機開唔到

好明顯係
cap著番cap2果件就知唔係avg3既相

呢次真死

但係上次有埋vin diesel喎
係個次唔會唔出啦

呀輝睇戲見到呀輝出現,佢:
點知唔夠1mins,俾人第一個插死左,可能化埋灰,
呀輝:

On a sweltering October weekend, the largest-ever group of Marvel superheroes and friends gathered just outside of Atlanta for a top-secret assignment.

Their mission: to strike a heroic pose to commemorate 10 years of unprecedented moviemaking success.

睇埋篇訪問就肯定係上次photoshoot
成83個人有去 梗係唔會一次出晒啦
等大合照好過 一定好撚壯觀

強烈譴責vanity fair虐畜
又逼癲啲狗喇

Other studios, most notably Warner Bros., with the Justice League, have tried to create their own web of interconnected characters. Why have so many failed to achieve Marvel’s heights?

“Simple,” said Joe Russo, co-director of Avengers 3 and 4. “They don’t have a Kevin.”

屌如果iw有幕全員assemble 再播avg theme
我諗我一定流馬尿

Maria Hill

有無人出公海開po

They don’t have a Kevin

新post名everyone

嫁摩華好型

DC : we have many heroes
Marvel : i ve a Kevin

They don’t deserve a Kevin

DC不願面對

睇篇文都睇到好興奮
three handsome Chris

個記者想喺片場影低演員日常但實q唔俾

Later, Chris Hemsworth mentioned that very moment to me. “I thought, Could somebody take a photo of this? We’re all aware that this is going to be the last time we get to hang out like this.”

有雷神個張
雷神隻右眼有條疤既

段嘢講得岩，因為dc冇一個好既領頭人
有既話就唔同講法

唔會嘅 講下姐

呢篇野越睇越sad既

While Feige refused to reveal any details about the characters and stories Marvel has yet to introduce, he did promise a definitive end to the franchise that built Marvel. Avengers 4, he said, will “bring things you’ve never seen in superhero films: a finale.” This may mean a lot of dead Avengers at the hands of the villain Thanos, who has appeared sporadically and tantalizingly since the first Avengers movie back in 2012. But the Marvel Cinematic Universe will live on. “There will be two distinct periods. Everything before Avengers 4 and everything after. I know it will not be in ways people are expecting,” Feige teased.

唔好啦 咁大個人係戲院喊到收唔到聲點算

mcu多得有輝神

十年，一個時代既終結

現實冇冇人會搞funeral

大家冷靜啲...

搞個小圈子合葬有冇得諗

可能Avengers 3已經慘敗左死好多
Avengers 4講重新振作同集結

回多次
寫文果個人估姐

對住副棺大聲叫一句...

HAIL HYDRA!

死唔死都好
接受唔到十年咁就完左

等左咁耐終於大結局
但又唔想佢完

其實a4咁多flashback
本身就有啲回憶過去十年既意味
到時一眾m撚睇到應該老懷安慰

鷹嫂都有係無阿輝

係hydra就快啲流出崔那啦
當年咁做得野leak左aou崔那

iw呢

red skull 自己都有份係A3出現
但又唔想話俾大家知
所以唔放出黎啦

利伸: 9up

no

賜死英雄係一個勇氣
好欣賞marvel行呢一部

如果唔係build左幾十個英雄邊夠膽咁玩
死一堆都唔怕仲有大把貨

賜死還賜死
可唔可以順便復活左柒銀先

柒銀算啦
寫到佢子彈都快唔過復活有d難搞

復活佢都冇乜用
跑兩步又扯蝦

又興奮又sad
到底係一個乜野既心情

今日咁多圖

其實我本身都估會死晒

塊面

要求復活QS

咁就十年喇, 時間過得真係快
好慶幸自己係 Marvel fans 一份子
睇住佢哋喺呢咁多年嚟
由差d破產到逐步逐步走到而家咁成功
真係好感動

btw幾時先有iw崔那呀, 快d好無

呢邊冇離地mother box，點復呀

快d推爆呢個post 因為下個post name極霸氣，賀催那

係 重有一半

又大戰

好低質

哇diu buck 出哂水
Rocket喱喺stan lee後面好得意[/quote]

Bucky
希望佢唔好得一個鏡頭

老人k潛左 笨大巴要搵另一個狙擊對象
最好笑係佢不停quote喵嫂個150 post
150見自己洗底失敗唔知有冇氣急敗壞呢

啲流出片同新圖引左幾多cd rom出黎
到底小圈子平時有幾多人睇

mark自己都話係上次爆大鑊嗰個photoshoot
劇透界大神

嘩屌
有埋Scarlet Witch就正喇

仲有隔離個po 好感動 好多路人都讚marvel
普通觀眾嘅眼睛係雪亮架 marvel呢十年嘅崛起真係有目共睹

聽講個班叫垃圾觀眾

屌，上大陸網見到有流出 忍住唔睇

black widow

一日冇official trailer都唔睇

唔係崔娜啊 係clip

計時炸彈就位 隨時準備引爆

未出崔娜已經搶晒焦點，真係得MCU先做到

只要唔係喵po的話

琴日流出個條？

coco個勢都好勁吓
上畫冇耐就傳會起attraction
JL俾老迪逼害l

個巴打可能冇追post
尋日流出嗰條gotg咪就係clip
另一條就係崔那

柒咗

iw崔那一出 肯定瘋狂破紀錄 爆哂views
期待iw可以重現a1盛世

唔好咁大聲啦 一陣又逼癲多幾隻狗架喇
先有智3搶左頭香
再黎套真合家歡coco追尾
之後再出iw崔 上埋sw8
老迪霸權逼害dc confirmed

條友自己懶係正義話咩如果你話人點點點，己經等於輸左

但又唔記得自己都罵過你係狗

大姐姐唔侵妹妹玩

出面幾個引戰po 全部都扮中立 好撚嘔心
兩邊都睇 不過鍾意深度 搞笑嗰啲好垃圾 唔係講緊marvel呀
好鍾意mos風格 都鍾意睇marvel 不過marvel無呢種風格
最撚憎偽中立

鍾意深度咪睇下Netflix囉
雖然而家低汁左
但好過某套A字頭同F字頭

Sj好殘

笨大巴終於入黎
150真係以為過到黎做大佬就成功洗底架喇
點知連登影視台其實好多都係同一班人
呃得幾多個

有條友仲話marvel唔係行開合家歡路線
佢睇開嗰個marvel同我地睇開嗰個係咪同一個

髮型累事 佢短髮真係唔掂
幾時先肯留返長

個個乜9 起身刷牙啦 係隔離po話睇智3啲觀眾食8億舊屎
轉頭開po 話自己中立

不過老實講係咁loop”你係狗我唔係狗，我冇話自己係狗，你唔認為自己係狗”太沒完沒了
由係單機吠人係狗咪算

咁佢事實真係係度吠，又唔係我屈佢，係佢做埋個行為出黎

我只係覺得由佢單機係對付佢呢d癲得咁西利既最佳良藥
No offense架

依張先係最佳良藥，以後佢再嘈大家用依張證據

琴晚睇住佢人身攻擊你唔會有女

唔通我係要小學雞咁話，你先無，我有
大家口同鼻拗無意思
但佢事實真係係度吠，話佢係狗有咩問題

係咪要個人英雄主義，一打十先叫好睇

條友智3都未睇，好打有限

原來你地講緊條假膠狗
笨大巴有興趣可以睇下呢度首頁
有講我地同呢條傻鳩既私怨
佢入親黎呢度大部分人都由佢單機

男女主角柒都講得出
肥底型到仆街喎

我只係建議由佢單機姐
佢次次入黎吠有邊次唔係無限loop邊個邊個係狗
其實我好認同笨大巴打尋晚駁佢d point

Btw 150淨係識話你捉人錯字=輸左場argument
又隻字不提係條假膠發癲先

應該話
喺我地post我地就由佢單機
出到去大家想陪佢玩下既無任歡迎
反正佢講得越多野就越顯得佢on9
咪當係俾出面啲人見識下佢有幾小學雞囉

150身為狗頭都唔管好自己隻狗

依張勁

我諗150都唔想理佢，依個太痴線

daddy脅持左喵仔想點

150表示Block柒埋佢

俾vibranium我做甲

你勸下你老公啦

唔係就我黎架喇

呢幕個鏡頭由地下影返上去 好型

宇宙大爆炸先算 ((就快

突發

對唔住，我想旺下個場啫

起碼仲要下星期一

HOLY SHIT
原來係倒數黎！！！！！！！！！！

屌

即係星期五

唔係星期四咩

準備好通頂等了

今次真係突發

會唔會聽日出1 點知係1個鐘 唔係1日
殺你一個措手不及先爆

係咩唔知呀

準備通頂！！！！！

又冇得訓

快d推post 準備迎接崔那降臨

不得了

原來Jurassic world 2 trailer都係星期四

Chris好忙

刷一百次trailer

大家除定褲未

肥底統治internet

迎接人生既大日子

次次睇新戲都覺得係人生大事
依家睇崔那都係

通常刷夠崔那就會睇youtube上面嘅崔那reaction

CW trailer 2 trailer reaction爆hit rate

上黎睇reaction仲正
炸爆個post

大家都估唔到出spidey
嗰兩日大家痴撚咗線

Cw有個串燒reaction
成粒鐘

我到今日都仲係會周不時翻睇cw trailer reaction
有個黑人d反應特別正

i'm ready i'm ready
唔會出埋0掛

我好興奮
刷一百次先

Tyrone? 佢好搞笑

一出我諗有機會爆po

我當時係starbucks睇 大大聲嘩咗出嚟

我臨訓睇
跟住完全訓唔到

呢兩日推爆佢 用個霸氣po名迎接崔那

你地有兩日時間推16版

lm

隻lego batman

大家幫手推

冇追哂post，但我見第一頁有人討論最後粒石係咪Heimdall
最後粒石唔係係GOTG2個Adam Warlock度咩？

gotg adam warlock係end credit出咗個蛹咋喎
邊有講過粒石

唔係講過adam warlock A3唔會出咩?

我成日都覺得佢個蛹上面個粒係Soul Stone
同埋咁多粒石都同THANOS個名有關，咁Adam Warlock最初又係俾人叫HIM

Marvel可能呃住你先呢

james gun 自己講adam warlock係 vol. 3 其中一個好重要嘅情節 唔會出住

嗱，漫畫就下年年頭Adam Warlock回歸

我第二朝起身見大家推左差不多十版，之後一上 fb 就成個 fb 都係 spidey

占巾同輝神都講過iw唔會出adam
so far佢兩個都未試過放流料
不過咁 iw冇 唔等於a4冇既

BTW有冇人有睇Inhumans，我係Black Bolt Fans，見到個trailer佢咁柒我唔敢睇

嗰時個post真係痴左線
個個都丁到虛脫
今次有望爆post

唔係又講嗰張夾硬到核爆既圖呀話

Sor

@damian
＠阿輝

我有睇晒 服裝真係好差 故事薄弱 完全無嘢值得睇

屌完全破壞我對Black Bolt嘅期望

到時全世界爆炸 冇人再記得
分分鐘幫智3爆尾勁

真係有機 催那出個幕係太空飄

用trailer宣傳上映中既電影

我唔得嘞！！！

有冇人覺得Av4咁多Barf Scene
係因為Av3死左好多隊友
所以Tony要依賴Barf去同死左既隊友相處

Necklace

仲有Scepter?

仲要小心劇透埋下一套上既喵
一條崔那 講緊三套戲

屌大笑左出聲
嚇到jw2鳩縮

仲諗住肥底統領internet

ig

我就嚟痴線啦

屌淨係睇呢段都好

aos係fb玩緊live

完整版
係聽日呀屌你
It's tomorrow!

Dc狗會唔會驚到吐血

一早嘔撚哂啦

啊！！！！！！！！
我唔得喇！！！！！！！

我唞唔到氣

嘩屌你呢個腦洞
諗起aou句the worst part was you didn't
咁我真係寧願daddy死埋佢算

啲記者好似話係睇番啲石

Thank you to the best fans in the universe! Avengers #InfinityWar trailer tomorrow.

唔止！！！！！
我地親愛既劇透界大神tom仔又發功
喺ig live流出左iw poster

我地會永遠感激你既犧牲架
大家準備迎接下一個spidey啦

頂，笑死

應該唔會咁簡單掛
啲石睇黎睇去都係咁既樣架啦
Tony佢地又冇用過啲石

Everything you know
Everything you've experienced
Everything you've imagined
It has all been leading to this moment

加埋十幾套d片段

聽日放工駁個trailer上電視播到訓教

屌
佢同mark ruffalo

打算開Ps4上Youtube睇

聽日day off

都要夜晚先有啦?

晏就養足精神

條片喺度

仆街 marvel而家直頭搵佢地黎劇透宣傳

你唔番工美國個鐘都唔會行快啲

究竟佢兩個邊個會比人狙擊先

之前有人劇透話係tony帶harley用barf睇返a1嗰時點用tesseract黎打thanos
至於點解要靠harley就唔知喇

佢地扮劇透流出poster呢下識玩
張紙下款係mark ruffalo

唔知聽日幾點出
準備定通頂實冇死呀

點都要貼圖紀念呢個歷史性時刻

A1剩係用左Tesseract一下
就係送Thor返歸

呢個post沉醉於一遍歡欣愉悅 真係相映成趣

依家mcu最令我發癲就係佢會講返以前

好似蜘蛛俠咁走去講返avenger1嘅事

依家又重拍avenger1送走雷神嗰幕

我真係好想知發生咗咩事

24個鐘推13頁

輕鬆呀！

好感動，見證電影史上最偉大一刻
電影宇宙既始創先驅
暫時唯一一個成功既電影宇宙
最大型而且最搵錢、最知名既系列
十年磨一劍

真係好感慨 又好想睇又好唔捨得
有咩係你可以期待咗成十年
我真係由ironman 1開始套套都有入戲院睇

mark仲要陪佢玩
marvel連呢啲宣傳都贏埋

唔好咁高調
驚有狗一時睇唔開又被逼癲

用一套新戲同你回顧過去十年
到時一路睇一路流馬尿

可以活喺呢個時代真係好好彩
見證mcu盛世
老土啲講句 有今生冇來世
不過真係既期待又感慨
咁就十年 好想快啲睇結局 又唔想佢完

認真我諗一出intro聽到首悲壯版avg main theme已經喊出黎

iw會唔會有一幕epic得過呢幕

Iw可能變哂成班瞓係到

等，不寂寞到夜深

你都未訓 過trailer post玩啦

邊度？

岩岩返到屋企 咁撚突發 我要射啦

我記得之前sj講過話有一幕係有晒咁多人係度 不過有幾個唔啱時間要用cg key落去
我諗kf自己都想睇到大集合啦
唔通jl咁打完boss一字排開望太陽咩

見到了，唔逐個cm正評返都對唔住AVG3

屌 咪撚成真呀

可唔可以教快d呀

想像下播住avg theme+cap講avg assemble
諗下都覺得熱血

Tony同Thanos算唔算有牙齒印
A1送左粒核彈做見面禮
有啲機會死老婆又死老友

係都loki同佢有牙齒印啦
玩走左佢粒石 又搶唔到tesseract俾佢
唔係又要tony揹鑊下話

official teaser poster

marvel美術部整冇人樣既poster係幾靚

紫色代表咩
thanos

Can’t breath

lm 等左咁耐終於

可以做到m fans真係好幸福
隔離個堆係到氣急敗壞葡萄同負皮
日日諗住點踩對家同兜自己啲戲
我地可以成班可以期待聽日

mark

下年完全係MCU天下，人人狂歡
有班狗已經扮返中立參加慶典
費事自己on99睇住負面消息等到年尾海馬王

屈住屈住會折壽架

仲要自己狗咬狗骨，玩block

原來有個咁嘅表 唔知聽日上到第幾

唔知連登asylum會唔會俾班瘋狗症患者出一出去睇iw呢

智3竟然上到第3
iw一定要上第一呀屌你
真係未見過全世界fans瘋狂催崔那

Tom仔恃住自己似Tobey+drew drew 萬中無一
Mark就恃住自己係cg角 以前都換過
黎要脅M記 佢地wfc sniper

突發
啱啱睇到trailer會係Good Morning America呢個節目到首播
姐係香港時間夜晚8點
但係應該唔會節目開始就播 所以大家8-9點捕住twitter就啱

補番source:

我怕到時佢地個個唔係好似老人k咁屌屌屌
就係個隻咁吠

因為首歌
我係office loop左成日

仲有黑喵都係

大家準備好瘋狂f5未

f5 制補充裝已準備好

勝利巴 唔洗訓？

睇見wasp都覺得攰

瞓唔著

sleep is for the weak

條腰就斷

太撚興奮 就算瞓左都會紮醒

豹妹著nike鞋

7~9

有冇dropping time announcement reaction睇

【正義聯盟】Marvel與DC兩派fans例牌嘈交 新戲風格轉換成抽秤點

《正義聯盟》被指「倒模」《復仇者聯盟》，引來Marvel支持者訕笑。
《正義聯盟》風格轉Marvel風被嘲笑

Marvel與DC電影同為英雄界代表，多年來分成兩派fans，情況彷如同當年譚詠麟及張國榮兩邊的粉絲般反不相讓，勢成水火。DC fans覺得Marvel電影爆谷味太重、太商業，不如DC般行黑暗風有「深度」。而Marvel fans又覺得DC太故作玄虛。有DC hater表示：「我反DC嘅決心堅定不移，一生一世都反DC」，部分非理性討論湧現。DC fans之前串連《雷神》系列都變成兩小時合家歡爛gag電影，Marvel回敬DC現在走回與Marvel同一條路，甚麼黑暗風都是過去，勸他們接受現實。又重提《蝙蝠俠對超人：正義曙光》爛番茄新鮮度只有27%、《自殺特攻》只有26%的事情，以數據打擊對手，兩派針鋒相對的激烈討論非常精彩，火藥味甚濃。

《自殺特攻》已經轉向爆谷味濃，不過其後的《神奇女俠》又高質加分，且看今次《正義聯盟》可否再下一城！
其實首輪影評雖然有彈，但整體上是譽多於毀，而DC風格轉變其實不令人意外，上年的《自殺特攻》其實就已經轉向爆谷風，只不過做得不太好而已。始終Marvel與DC的距離愈拉愈遠，fans數量與實際票房已漸漸變得不可同日而語，眼看Marvel的成功，以及自己DC的作品與大眾口味似乎不相符，作為商業性質重的英雄片，轉個模式為自己帶來更高的票房收益，也是無可厚非的事。想當年DC英雄的知名度是Marvel遠遠比不上，很多人細細個就聽過蝙幅俠、超人、羅賓的名號，但沒聽到美國隊長、Ironman的名字，起步上DC理應更暢順，惜被後來居上。現在Marvel這個品牌成為世界潮流，DC跟著走同一條路，理論上應該會有改善。

即使《蝙蝠俠對超人：正義曙光》當年評價偏差，但fans都維護他的黑暗風。
黑暗風消失 恐得失原有fans

可是，DC本身儲下的fans卻是一直喜愛其黑暗風，現在風格大轉，恐怕會得失原有的fans，到底成效如何，相信DC也在進行一場賭博。上年《蝙蝠俠對超人：正義曙光》獲得兩極評價，雖然電影最後在「金酸莓獎」（每年評選劣片的獎項），獲得「最差男配角」、「最差搭檔」、「最差劇本」與「最差前傳、重拍、惡搞及續集電影」，但fans們都不離不棄為電影護航，力撐其黑暗風所帶來的史詩感，但觀乎今次的首輪影評，恐怕其黑暗風會全失，原有的DC fans或感失望，唯有寄望在不俗的影評中能為DC帶來新fans！

兩大巨頭其實份屬好友，並一起共事過。（Youtube圖片）
Marvel與DC總裁現實交好

雖然兩派fans惡鬥不斷，不過Marvel與DC的高層就沒有fans那麼好氣。其中Marvel總裁奇雲費治（Kevin Feige）在接受外媒訪問時就表示：「人們應該去支持精彩的電影，我認為《神奇女俠》就很好，而且我亦逼不及待要看《正義聯盟》了！」而事實上，DC總裁傑夫強斯（Geoff Johns）與奇雲份屬友好，早期二人更一起在著名美國導演李察唐納（Richard Donner）手下實習，前不久3人才一起聚餐。不過fans的事情其實真的管不了那麼多，甚至他們互吵互鬧更成為了一種另類宣傳呢！

你地係咪人黎架咁都瞓得著

起身擦牙洗面啦

我都係想推po

我係咪玩緊單機呀

人呢

我都係去瞓

終於有

睇完波
瞓個好覺
等睇崔那

good night

high野十年 你問我答（隻毒品叫marvel)

DC不了

真係瞓啦 bye

DC自己policy搖擺不定
根本冇可能儲到fan base
一直都係自己分化自己fan base

Nolan粉儲左一大堆，完，reboot
Green Lantern衰左，完，reboot
由Nolan粉 vs 電影宇宙粉已經分左兩派

棄Nolan粉，又輪到黑暗派 vs popcorn派
最on9係自己打臉，又話sell黑暗
轉過頭走去抄marvel

搬龍門笑一世架嘛
Apple當日話4’ mon係人體工學
跟住出4.7’ 5.5’ 咪難睇囉

阿嬌話俾人移花接木，咪笑足十年
係咁架啦，鬼叫你自視過高過份自信

Marvel個plan係貫切始終
Avg收得，唔會話即刻加Avg5 6 7
反而同netflix合作食埋電視市場
Ironman3收12億，話左唔開4就唔開
Thor2垃圾，就用Thor3報復式贏返返黎
人地連三巨頭都唔放膽去
Marvel捧起左Gotg Dr Strange
見到Ironman紅左先加個Cyborg入七原老
冇遠見，慢幾拍 趕走左好多fan base啦

infinity may fall!!

幾點有

應該今晚八點幾就有，食完飯就有得睇

唔係聽晚八點咩??

今晚呀 美國個節目到播 香港時間 夜晚8-10 隨時突發

發現marvel香港page個admin好唔掂 再到而家未出post貼poster

Agger
而家傳奇個怪獸電影宇宙仲好過DCEU
期待哥斯拉打king Kong

談判重開
希望買得成 講得切phase 4出mutants

未番工

哥斯拉2 有基多拉加摩斯拉

番11點?

可能真係
打份工咋 尋晚一點幾陪你班友癲咩

請我算啦

頂佢唔順 全世界尋晚已經j完
大佬呀你宜家係page唔係fans...

香港個 marvel page 不嬲好似 IE 咁慢幾拍，
反而台灣個邊嗰個就跟得好貼

香港page真係好廢 個段片都無

重有8小時推爆POST

開始有種奇怪思維

希望套戲永遠唔好上映，淨係睇崔那J足一世

好正 雖然唔齊

霸氣post名迎trailer

唔想再見唔到任何一個

士氣高漲
推爆佢

大家齊齊推

仲有十版

輕鬆

Quote自隔離dc post 老人k

乜咁慘呀

推！推！推！推！

準備推到今晚

今日嘅時間過得咁慢架

Don't mess with time.

Patience
But sometimes it worths less

幫推 好撚興奮呀屌

一陣翻睇A1先

推呀

推

睇返aou同cw既trailer 應該iw最後個條trailer最後就會有all heroes vs thanos既一幕

Good idea
睇完A1 A2 CW就出trailer

痴Q線，咁都得

9up味濃

唔敢相信...
終於到咗呢個時刻
Thank you Marvel

GMA 有冇網上直播

Cum together ~ right now ~

推
街外人應該唔知呢個post係marvel 討論區
快手推爆佢

啱啱個星期日now都有播
即刻坐定定重温
睇咗咁多次都係咁好睇

但睇住佢地瘋狂猜疑推POST
我地就成班瘋狂J住推POST
確係有另類觀賞價值

隔離仲講緊zack cut

上星期 啱啱睇完

其實笑還笑，都覺得DC咁幾可惜
本來好期待可以兩邊都有嘢睇

就好似以前亞視同無線咁
有競爭，水準就不停提高，最後觀眾有眼福

嘩屌 瞓左幾粒鐘
一起身就見到推左幾版
真係好有當年舊登小圈子全盛時期feel
身為樓主都老懷安慰
大家要keep住個勢啊

我都係上星期翻睇完

緊張到食唔落飯

要新post賀trailer

中間最大粒係咪就係soul

希望今次半Reboot可以生生性性

客咩氣

唔好停

新嚟 可唔可以幫手推

Reboot管理層就夠

睇TVB一樣，一班On9

順便幫腰仔個page宣傳下先
好似叫咩avengers香港粉絲團
好撚update

新人可能唔知
腰仔係舊登小圈子元老之一

WB冇plan又冇方向
2013同2016中間晒左兩年

我都係 兩邊都好睇就好
不過未來五年都唔會勢均力敵到
唔反dc 但係反dc9
MCU 世界第一

出面有人話MOS本來打算係獨立作品
但我又唔覺，有印象一開始係話用嚟做宇宙

我有like呀 香港page 佢係最快

屌你，今晚如果見到出咗崔那，唔撚睇住
用PS4開Youtube，大電視加2.1喇叭

個二年出4套，再加ss又晒左一套的時間
即5套
岩好夠你拍，超人同ww外，另外五人的solo,加埋綠燈
華納咁有米，蝕晒都唔會有事架啦，點同當年marvel
幾on9你話

有打算，但驚，所以得一個好唔明顯的彩蛋
屌，人地ironman己經有單眼佬
之後猶疑到2016出bvs

係試探形式，可以當獨立，又可以做宇宙
人造衛星有Wayne Enterprise logo
因為當時管理層仲係搖擺不定

一開始就話係宇宙架啦 不過bvs先定名 dceu
如過唔係啲人點會睇住個幕打爆wayne衛星丁足3年

一日唔清dc狗，dc都無好日子
佢地等於以前皇帝做錯咩都幫佢搵藉口的小人

係 最尾boss fight打爆個衛星係wayne enterprise

好彩JK羅琳無畀版權畀WB班On9
如果唔係唔敢想像佢地出埋啲咩狗屎垃圾

一齊推爆佢迎崔那

個post突然去得勁快

今晚新post霸氣名迎接崔那

DCEU所有野都係自殘自隊
唔抵可憐

利申 一直有兩邊睇

新黎一推
有種聖誕提早到既感覺

可能自創哈利波特8、9、10咁拍落去

而家乜7都拍續集 真係好易出事

賢臣 vs 宦官

最正嘅聖誕禮物

我都係 以前未出一路好期待
點知一套衰過一套mos bvs ss仲要有班死忠死撐

hp7分上下之後全部系列戲最尾個集都上下

呢度個氣氛 完全係x’mas holiday mood

提早聖誕

Mos龍珠打鬥都叫有d新意 雖然d文戲 整體都叫合格有餘
之前越做越差

WB？

Harry Potter 8 同Ron對打
最後同妙麗一齊打boss，Harry戰死

由細至大都係接觸住DC成長
我相信冇邊個人童年唔係睇DC野先過Marvel

但見住佢水準失禁式下降，真係冇心up感覺
已經麻木晒

呢啲緊係講生仔之前中間果19年 可以出多19套

癡線

wb根本食hp條水都可以再戰十年
遲下出完怪獸 唔爭在出埋魁地奇啦
jk都食緊老本
hp8拍埋做電影不是夢

dceu就…wb膠層可能都心諗執柒左佢算

dc狗＝太監
150=太監總管

老人k呢

唔係版權問題出唔到魔戒前前傳

HP 9, Ron: “the world needs Harry Potter.”

講真 唔係班狗成日搬龍門又盲撐
外界對dceu印象點會咁差
連外國都有dc狗
今次jl唔止我地 係連班鬼佬都抽dc fanboy水

似係冷宮痴左線既妃嬪
係冷宮自言自語: 屌你……屌你……屌你……

好似九品芝麻官入面個個被方唐鏡收買指與少奶通姦個個咁
自閹後都又無錢入去，做唔成太監

挖屍復活鄧不利多

屌你
you can't save the world alone
unless you are dumbledore

冷宮門口仲有隻門口狗
全日汪汪汪汪！

其實JK都唔算食老本
可能佢寫得唔好
但佢唔係一味無嘢做周圍補世界觀
《怪獸》都係佢突然靈光一閃：啊！可以咁寫
先開始慢慢寫北美世界
講真，佢錢又揾夠啦，又無人威逼到佢
佢鍾意依家收筆都得，咁點算食老本

You can't save Hogwarts alone

諗起呢張

個朵真係臭晒 全世界都係咁

屌 好啱出面班狗睇

應該話 佢好似宮崎駿咁
話唔再寫hp 轉個頭又繼續出
pottermore本身都係補世界觀 都夠佢玩幾年啦
隻game完整版都未出完就改版
而家怪獸又出新戲 啲書又可以改版賣多十年

german expressionist movie
我地都無整呢啲套已經對班狗好仁慈

PUSH
坐定定等崔那

你地千其唔好貼呢張圖出去呀
一陣連登asylum好快full

講起hp 個人想睇hogwart校園日常拍做美劇

就係貼隊長笑d圖己經激死佢地啦

老人k停留左喺stage 3

美劇就唔好喇 好易變煩膠多角戀
想睇marauders以前既校園生活就真

150己經去左4

150好似又返左1 而家屌wb

大部分狗 尤其打論文嗰堆 都係4
瘋狗症嗰班就全部3

人地而家要洗底呀
唔屌wb點做樣俾出面d人睇自己係理性fans

但佢寧願俾多次錢買zack版，仲唔係4

SS 隨時躺著也中槍
如果係真都幾on9，一個 cinematic universe 有四套黑歷史

原來話人ugly代表你己經輸左，但佢又罵你係芝娃娃

想洗底扮公正？食屎啦

繼續推 唔好停

其實佢係鬧緊豆腐仔係芝娃娃
因為嗰次豆腐仔扮我黎撚化佢
結果咪撚到佢要寫紙認錯

大家俾啲心機
推多幾版我就開新post

怪獸岩岩先出左新版書 唔會第二集戲上又改掛
最多人想睇既應該係天狼星佢地讀書時期既野 又唔寫

出左預告之後唔該加返一句
DC狗不適宜觀看

我驚佢地頂唔順心藏病

霸氣po名迎崔那
They don't have a Kevin.

G持

咁你可能有啲誤會食老本嘅意思
無晒墨水夾硬嚟就話食老本啫
但佢兩個都係有idea先寫
特別係宫崎駿，佢係想退休
但又無一個佢睇得起接班人
所以做做下短片突然有新idea
先出返嚟做
水準無以前高係另一回事

DC狗不適宜觀看

推得好快

加油 推推下好快到8點

鄧葛前傳就好似han solo前傳咁
都冇人話過想睇
marauders就淨係n年前出過短篇當前傳

save低send俾格離team隻dc fanboy先

其實我本身都想睇四大學院歷史多啲
不過擴展咗北美都係一樣幾正嘅嘢

食老本應該係足球小將同星矢

食老本係用得唔係幾好
不過其實開頭係wb搵jk寫怪獸劇本先
咁當然你可以話係佢聽完覺得有idea先寫既
但怪獸同pottermore都真係用黎補世界觀
佢係唔等錢洗架 所以講搵錢既都係wb決定黎

mcu+hp小圈子

奶奶條裙好靚

隻老人k仲係個度留言
但150無block左佢
到底有咩感受

叫腰仔做好過

利申 m狗+potterhead+sw撚

你同老人k最熟 你去話佢知啦

到底當日邊到黎衝勁唔洗三日一個post

記得follow埋ig
一樓隻手套都係佢既

佢好似啱啱po咗隻手套上fb 唔怪得知咁熟面口

依家都係一星期

150 block淨班dc撚
佢地quote老人k啲cm 150都睇到既
不過老人k真係慘啲

以前真係好撚癲
我地半夜一晚推廿幾版
其他人第二朝追post追到崩潰

我試下搵返隻手套既故事俾大家重溫

冇野做重會上tumble, weibo搵丁圖鳩貼

腰仔隻手套有輝神親筆簽名架

趁崔那未出 又講開手套
大家快啲過黎參拜下 吸收下輝神靈氣先

有無驅趕dc狗的效果？

點解可以會有簽名

好似daddy話we have a hulk咁
WE HAVE A KEVIN

上次drs香港紅地氈 輝神都有黎嘛
係嗰次拎俾輝神簽架

手套既故事
係舊登圈子元老們既努力
同到佢講野真係覺得自己係天選之人

喂屌
乜原來一樓隻腰仔手套
冇人睇得出有輝神親筆簽名架咩？？？！！！

所以我先話輝神親自開過光
係上次drs香港紅地毯拎俾佢簽架

邪你老母，我地係神聖架
我地的責任係驅趕dc狗，連dc都救埋架

幾時會再嚟香港
睇得出佢真係好開心
we have a kevin
輝神

屌 睇多次段野都仲係起雞皮
我地係被神親自祝福過既邪教信徒
當日逼到變屎餅都係值得架

等下次香港有份拍可能有機

Russo bro貼埋1了

重要熱到仆街 勁多人中暑

上次老迪im開幕佢咪有黎囉
等我搵返啲相先

係sdcc個班睇預告的人算唔算受到祝福？

果陣去左日本

嗰堆直頭係被神選中既信徒啦

親自去到任何地方朝聖既都係受神親自祝福既人

較定鬧鐘除定褲！！！！

遲啲開marvel區 係咪有機

來了

勝利巴可以開定新po

輝神另一次黎香港就係老迪im開幕嗰次

嗰日真係完全唔知輝神都有黎
一聽到佢個名即刻成班m撚死忠癲左 瘋狂尖叫

西多

堅巴，我地準備定開個Post
放晒ddc狗的柒圖，自相矛盾的圖
等到時黑豹，復三上的時候佢地又嘈的時候我地不直接回答，以圖片回應

咁快開定

嘩諗起drs巴整dc狗圖鑑
要cap定好多圖喎
等過幾日丁埋崔那先
睇下佢地對崔那有咩反應都好

你班痴線佬真係一日內推爆

記得睇返我串老人k自相矛盾，咩港獨只講錢架，之後又話本土先有用，因為賺最多

仲有隻狗係度吠

繼續推呢個 個邊開定 唔係崔那出呢個即爆開唔切新

仲上過ht 候活造左全球得一隻既1:6比佢 呢隻都係聖物

聖像

嘩屌推得咁快

崔那效應

如果真係要開 趣仔有好多高登果陣既
如果對得返同名 都可以用

擺一隻喺屋企供奉

上香\|/ 活神仙

如果有人cap開聖戰圖
歡迎大家遲啲提供俾我地

我要d時間查返老人k話全球票房幾多就代表幾多人支持，理得你成本幾多係你公的事依個point

IPAD壞左 圖鑑molamola

其實舊登 太陽餅巴仲係唔係度

你地一個二個改晒名 我淨係認得幾個
就算佢過左黎都唔認得啦

係 應該好多都改哂名

就係連登時期都大把野笑啦

佢喺150 post幫舊登班狗兜緊
大家有興趣可以圍觀下

其實有時見到啲新人入黎想講返幾句
你地唔洗新cm打招呼
因為有時多cm起黎好易睇漏
到時傷感情就唔好
可能自自然然咁回其他巴打
之後最尾加句"btw 新入黎 多多指教"就得

btw 相認舊登人
我係Sigyn
呢個名應該最多人知

Sigyn

呢度冇分新舊，唔好客氣

我都係呢兩日先入呢個Post
自自然然講嘢，扮晒係呢個Post好耐咁

睇舊登post見過
我係新人103先知有mcu post

尤其呢排有狗入黎搞事 戒備狀態中(詳見首頁清理門戶)
新入黎既真m撚體諒下

大家以後記得你係喵嫂就得啦

講定先 有啲人好易會玻璃心
例: 150同之前開台個巴打

我半年前fyp都潛左一排
最緊要唔好問弱智問題就得
永遠歡迎新教徒

尤其要小心扮野既狗
以前真係好多
利申 憎th先改名

其實有留過cm既巴打大部分我都有印象架
話晒都小圈子 人唔算多 好易記
呢兩日多左好多新人就真既
MAKE 小圈子 GREAT AGAIN

我呢

sigyn

因為見到話會有trailer真係好開心
平時我好少留名都忍唔住

150 老人k 追擊手

仲有隻狗呀

而家仲活躍既舊登小圈子元老應該真係得返我地兩個
間中蒲下頭既得返阿奶同推

聖戰撚 辛苦曬

想問好耐
笨大巴係舊登有冇同150交流過？

咁多人唔知
明明舊登晚期個名同呢個咁上下

本身係認得你同我嘈tony囉
不過見你咁落力一齊撚狗就算啦

仲記得舊登有班疑似dc9專登改到同你 趣仔 堅持個名差唔多黎扮你地

始終回post冇咁方便

我地為tony嘈都係意見不合姐，無傷大雅
但依班狗係咁搬龍門又吠，到底想點

無

記得以前同你嘈過
有怪莫怪

係囉
小圈子兩週年個孌童au落你名都係用udaku架喎
乜原來咁多人唔記得

m撚成日都cw
總之槍口係一致對外就得啦

咪係HQ果班傻鳩

唔緊要啦 都換左個場
又唔係好似150咁想做大佬
而家岩傾咪得

不過名似都可以係唔同人

發現呢度好多人以前都cw過
最後咪又係相安無事 齊心撚狗

udaku有印象，但我ca3後就上左大陸做野，上到舊同連登 但就睇唔到圖又上傳唔到圖 所以潛左一排

咁又係 都係小心啲好
費事好似150條柒頭咁認錯人

仲有幾個鐘就可以打落水狗

係舊登冇乜上過水
依家冇野做先多左時間上黎

一日推左半個post

繼續推呀
係舊登個陣時我已經有追你地既post架喇
我可唔可以隔入埋呢個小圈子入面呀

新牛趣

Push

以前喺舊登我都有追小圈子po
不過嗰時我係cd-rom
成日見你哋同趣仔喺度撚狗真係好正

沙贊係狗的證據

係度吠

認自己會吠